# 目的
日本の中小企業のIT導入を容易にし、ITの恩恵を広く普及させる。

# 概要
OSSとして広く使える販売管理システムの開発を行う。
仕様についてはISSUEで討論し、README.mdに記載していくこととする。

# 普及方法
1. 本アプリを使用して効率化できる事業者を探す
2. 提案する
3. 適正価格で導入する
4. 導入事業者の利益が上がると、その見返りとして、カスタマイズと保守料でエンジニアが潤う。

